[罷搭] 請各位有良知嘅連登仔咪撚再搭CX

黨鐵可能仲有人話生活需要無辦法唔搭
國泰你可以選擇唔搭喇掛
而家正式變撚咗国泰
仲俾一分一毫佢賺
對唔撚對得住被酷刑虐待 被性暴力對待 被自殺嘅兄弟們

懇請各位 有骨氣啲 杯葛跪低咗嘅垃圾企業
咁先可以俾其他公司睇到跪低嘅下場係點

仆街國泰。uo都咪能搭

推

hkexpress 都唔得
窮撚冇機會去日本了

之前仲有人叫含淚搭，唔係的話香港航空業就冇一半江山

奶共国泰執柒佢算

要有骨氣呀
咁小事都做唔到真係俾啲大陸人笑

核彈都唔割呀
護下旗算得d咩

黎緊兩轉日本都已經揀ana
就算ana飛kix既時間西
都唔撚揀支航

Peach

東方南方都無佢咁老土

俾老共壓到落嚟佢都無得揀
點都好過坐香港航空ed扮本土嘅機

其實長此落去會俾國航吞左。

公導啲講，佢咁做都仲叫可以吊命，但當連自己香港人都杯死佢既時候，國際接手，更難睇既事或者其他安全考量會仲差。

Jetstar搭唔搭得？

Jetstar 樂桃 香草

仲勁過中資嘅港航

轉搭華航去台灣揮手

想用Asia miles點算

好心痛
比支拿搞到不似人形
我知幫唔落 但我唔知CX可以點做...
啲booking斷涯式下跌 都要吊下命?

希望大家至少記得 國泰曾經都嘗試擋過
到有一日光復香港嘅時候
可以將國泰變返以前咁樣

仲呃自己?
你俾佢賺嘅每一分一毫都係間接鼓勵緊其他企業奶共

同意

仲鼓勵同事篤灰

cancer 已入骨

廉航唔係得UO

橫掂都俾人吞咪咁7喇,扮香港人航空。。
護旗手我都忍佢，最憎佢篤灰，正pk

asia mile唔係淨換到cx
不過會貴少少

再買飛俾錢國泰賺，邊個買邊個死全家